東張西望幾時會報導下香港豪客喺日本掃貨情況？

支那人嚟香港買嘢就月經式咁報導
香港人去日本、台灣、韓國、泰國豪洗又唔見你講

香港人旅遊購物
係因為香港買嘢選擇少 價錢貴 服務閪
根本原因係租貴 同埋大業主、連鎖店霸權
掂到呢啲問題 又點敢報導